[突發] 小英謝票宣言

林奠

好想知呢一刻中共D人頭豬腦有咩感受 心入面諗緊咩

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

唔公平
造假
年輕人被誤導
廢青
母湯喔～！

唔睇人以為才子出

全部人都會賴月餓 全家都會好慘

直接話 這就是民主的幣處

呢個先堅係好姐姐.

最尾句 等你的英文
真係畫龍點精

堅似兩姊妹

今晚雜種會唔會訓唔著呢？

願榮光歸香港

小英啲蒜凍得未？！！

777唔係無賀電咁小氣卦.

牙女我

得睇English Choi有777萬票

雜種一稱帝就冇咗香港，跟住冇埋台灣，
江派會唔會成機剷起佢呢？

上屆689萬

如果真心咁講既話

淋病可以點回應

沈旭暉返到香港會唔會被人拉入黑房

年年考第一？

林鄭不但令香港嘅投票率創新高，連台灣嘅投票率都因佢面創新高

林鄭真正實現入制度抗爭

過往年青人投票率只有5X%
得睇今屆有幾多

林鄭用心良苦

唔好踢港獨母親出泥住阿！

光頭哥哥

年年考第一

沉默大多數

沈大師 基本除咗極左派都通殺，仲未計佢幫誠哥做野

6月15號佢肯撤回加落台咪唔洗搞成咁囉

畫龍點精

我仲以為係陶傑寫

月蛾最撚多姊妹, 香港一個台灣一個, 其他地方唔知有冇

林鄭暗黑兵法

應該好後悔無一早跳船

咁撚似19才子 feel

睛

月俄，記住黎台灣一齊慶祝
你唔係唔黎呀？

sick play

成日上才子節目
學理晒衰嘢

媽媽

太遲

laugh die me ...

已經永遠收唔翻台灣

可惜了，哥哥他看不到，唉

武統啦屌 比我就唔撚忍啦 支共

笑撚死
月蛾

極左都要俾臉佢老母

仲有
你媽死了

大佬2020年啦
誠哥都無面俾啦

撚狗咁撚

屋企附近有人放緊煙花 好大聲

條屍鞭撚到爛

高質

鄰居

母湯精粹嚟

鞭到有啲感動

English we love you

咩叫母湯？

we connect！！

台獨之母

母湯或毋湯是PTT的流行用語，是臺語「毋通」（臺羅：m̄- thang）之臺語火星文，也就是不要、不行的意思

書面語不行咁解

喔，長知識了

如果係真係笑到仆街

🔥大家幫手like rt and comment
Plz hashtag :
#terminateJD
#enforce3treaties
#HKrejoinCommonwealth

我地都知林鄭係英國最勁間諜黎 點解中共啲background search咁屎

林奠究極卧緊幾多個底

林鄭=臥底

台灣本來已經就比中共統戰左，點知林奠一野搞到中共咁多年努力洗左咁多錢一鋪清袋，雜種為左要面仲冇得唔死攬佢，真係唔知雜種內心真正係點諗

「願」榮光歸香港
anyway, 恭喜ENGLISH CHOI

上屆好似689萬票

月蛾晚年生活好令人擔憂
你台獨既貢獻盡在不言中

係 我都好記得
岩岩係689萬

真係有19嘅感覺

如果蔡英文贏左, 我對住林鄭同鄭若驊張相打一次J

請敦促呢位樓主找數

好波

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

同化了

702萬gogogo

黑面白面

有台灣人以為係真
改改個字眼

英國間諜

淨睇台型，淋病都完全無得比啦

英文得體

淋病一副小家，陰險鬼鼠樣

月娥

被踩到入骨

屌 好撚正

今次我代小英多謝台獨之母
冇你 香港人同台灣人都唔會咁早醒

😂

哈哈哈！

沈旭暉而家都加入埋玩膠

睇到眼濕濕 好感動

韓國瑜
渣㗎

成班假膠定點，
咁都信，仲要打哂飛機

推推推推推

賀電

仲有全家烤焦了

712萬gogogo

上得多光明頂

收左美國佬錢
一萬蚊買一張選票

教授越黎越癲

願榮光歸香港及台灣

推呢個

撚到仆街

無間道

堅定流呀？

咁先係好打得嘛，樣樣都第一

文宣

多得董伯伯慧眼識英雄

笑左笑埋右

push

林鄭成日專登講英文原來有暗示
怪錯佢了

過左了

英文光到777票，停喇

小英以票數密碼回應！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

林鄭成日幫香港區議會變天同埋蔡英文連任

下次會唔會幫埋Trump Trump 連任

林奠負責執行

中共負責出謀獻策

真定假呀...

林鄭又立大功，喺大好形勢之下，送中令中共輸咗個台灣

仲有其他tier 1 官員同3000個黑警撐起台灣大選

We connected(the world)

Weconnect

屌好撚正

係手足嘅血汗叫醒咗台灣人

恭喜小英

笑死

《願林鄭歸地獄》

一定又話造假
輸了在哭！

教授都學埋19才子啲野

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

回味無窮
睇幾次笑足幾次

港獨台獨之母

送中條例到底係邊個天才諗出黎

林鄭：計劃通

提到香港人

慶祝完 要繼續狙擊TVB
【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 桂格 X 陳豪 (11 Jan)

郭聲琨

韓國魚

幾十歳麻甩佬睇到咸

凍蒜！
凍蒜！
凍蒜！

幾時送返陳同佳返台灣

林奠 高級港英間碟 計劃通

真相 只有一個

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

熱烈祝賀韓國瑜落選總統 韓已完

中共多年部署收左皮，基本上只可以武統了

2030年
到時中共仲存唔存在

中共真係蠢到隻豬咁。

林鄭係港英政府既人，你信佢真心效忠中共就真係傻。

根本林鄭就係用緊暗黑兵法反共。

21世紀偉人

林鄭：我聽到坊間有聲音話我好打得

想比英妹攬攬

巴打識啲野

山東號同尿袋號入滿油未？

2030年武統
等多十年